點解民賤，工賊，愛黨之星，私煙，保衛XG唔去美國駐港總領事館燒美國旗，扮藍真黃呀？

好嬲好嬲完，但唔示威燒美國旗？班友假藍真黃呀？

點解無人去示威？

係去都去英領
點晒相方便吊消BNO

愛國愛黨愛港呢？

同粟米刁一樣，繼續買大豆同粟米

唔夠紅，唔夠藍呀

說好的愛國呢

Hello Moto

好嬲好嬲 雖遠必豬